\assignementTitle{}{5}{}

Какие молекулы не
могут проникнуть в клетку через фосфолипидный бислой?

\begin{enumerate}
    \item большие молекулы (например, белки)
    \item более крупные полярные молекулы (например, глюкоза, нуклеиновые кислоты)
    \item маленькие полярные молекулы (иногда молекулы воды)
    \item маленькие неполярные молекулы (например, $O_2$, $CO_2$)
    \item ионы (например, Na +, Cl-)
\end{enumerate}




\answerMath{1, 2, 5.}